問玩Beatbox的巴打

依家呢個時勢仲玩唔玩beatbox
打Battle

兩條友用一支mic beatbox
對手beat完之後，搶mic吸啜

beatbox多數毒撚玩多

Rap就多MK玩

唔玩